如果足球壇要搵人拍三國 點選角

劉備 : 雲爺爺
成日被迫害

呂布飾演呂布

耳和鼻=士兵甲

潘鳳

迪路菲奧爆

屌你老母

尊重d

球證=關羽

廖化=T. Cahill
澳洲無大將，卡曉作正選

曹操=費sir
4424=挾天子以令諸侯

董卓=佩雷斯

Bale=赤兔

佢唔尊重雲加

我反雲加

雲爺爺=諸葛亮
山齊士=趙雲
耶子=劉備

得兩隻腳點做赤兔, 係都係文尼沙拿兩個好似推車咁扮先得

咁我屌你老母

關羽 美斯
劉備 沙維
張飛 碧基
魏延 屁馬
諸葛亮 哥迪奧拿